{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_002561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-03",
        "domain": "자연관광",
        "title": "송이밸리자연휴양림"
    },
    "text": "ソンイバレー自然休養林 (송이밸리자연휴양림)\n江原特別自治道 襄陽郡襄陽邑古ノ洞キル98-50\n江原道襄陽に位置するこの休養林は、自然に囲まれた美しい場所です。広い敷地内には宿泊施設、教育・体験施設、レジャースポーツ施設があります。宿泊施設には30㎡の山林文化休養館や森の中の家と呼ばれる木材体験型宿泊施設があります。どちらも清潔で手頃な価格で、最大6〜8人まで宿泊可能です。IH調理器具、電子レンジ、炊飯器などの調理道具も完備しています。また、宿泊客は共同バーベキュー場でもバーベキューを楽しむことができます。教育・体験施設としては、白頭デガン自然生態教育場とマツタケ生態館があります。白頭デガン生態教育場では、白頭デガンの自然や歴史、文化を学ぶことができます。また、木工芸品を直接作ることができるため、家族旅行者にも人気です。マツタケ生態館では、襄陽が有名な特産品であるマツタケの生育環境を探ることができます。また、レジャースポーツ施設も充実しています。ジップラインや「空を運ぶ」というスーパーマンのように飛行するアクティビティ、森の中を走るモノレール「森の中の汽車」が利用できます。施設の面積は495.97㎡で、広大な自然を満喫することができます。アクセス方法は次の通りです。自家用車で訪れる場合は、ナビゲーションで江原道襄陽郡襄陽邑のコノドンギル98-50まで案内を受けてください。公共交通機関を利用する場合は、束草から9番や9-1番のバスに乗り、襄陽市外バスターミナルで下車し、タクシーで襄陽邑まで移動してください。訪問前には食品やジャック関連の品物を襄陽邑内マートで購入することをおすすめします。休養林への入室は15時から20時までですが、チェックインが遅れる場合は管理室に連絡してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この自然休養林はどこにありますか?",
            "answer": "ソンイバレー自然休養林は江原道襄陽郡襄陽邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなものがありますか?",
            "answer": "ソンイバレー自然休養林には30㎡の山林文化休養館や森の中の家と呼ばれる木材体験型宿泊施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備はどのようになっていますか?",
            "answer": "宿泊施設にはIH調理器具、電子レンジ、炊飯器などの調理道具が完備されています。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場がありますか?",
            "answer": "はい、宿泊客は共同バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "教育・体験施設はありますか?",
            "answer": "はい、白頭デガン自然生態教育場とマツタケ生態館があります。"
        },
        {
            "question": "白頭デガン自然生態教育場では何を学ぶことができますか?",
            "answer": "白頭デガン自然生態教育場では、白頭デガンの自然や歴史、文化を学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "マツタケ生態館では何をすることができますか?",
            "answer": "マツタケ生態館では、襄陽が有名な特産品であるマツタケの生育環境を探ることができます。"
        },
        {
            "question": "レジャースポーツ施設はありますか?",
            "answer": "はい、ジップラインや飛行するアクティビティ、森の中を走るモノレール「森の中の汽車」が利用できます。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法はどのようになっていますか?",
            "answer": "自家用車で訪れる場合は、ナビゲーションで江原道襄陽郡襄陽邑のコノドンギル98-50まで案内を受けてください。公共交通機関を利用する場合は、束草から9番や9-1番のバスに乗り、襄陽市外バスターミナルで下車し、タクシーで襄陽邑まで移動してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか?",
            "answer": "休養林への入室は15時から20時までですが、チェックインが遅れる場合は管理室に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "訪問前に準備するものはありますか?",
            "answer": "訪問前には食品やジャック関連の品物を襄陽邑内マートで購入することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 540
    }
}